道指升破30000，港股急升追落後

劍指三幻三

人地30000點係創新高
恆指30000點n年前都試過

係

所以港股而家好平, 要買好快d 買